[地球] 世界各地為醫護鼓掌 香港今晚8時

本港嘅太古地產愛心大使，今晚就會聯同其他機構參與「Clap For Carers為醫護鼓掌」活動，呼籲港人發揮正能量，晚上8時無論身在何方，都為本港嘅抗疫英雄，熱烈鼓掌最少一分鐘，希望集齊全港巿民掌聲，向正在守護病人、無私嘅醫護人員，表達衷心謝意、無言感激。太古地產愛心大使更專誠設計咗特別海報，集合眾人力量，呼籲更多市民參與。

今次Clap For Carers源自英國一名來自荷蘭嘅女瑜伽導師，上月底喺Twitter發起呢個醫護鼓掌活動，呢個訊息之後獲大批網民轉發，包括皇室人員響應參與，令各地陸續加入。

順手比d 狗仔睇，邊d 係英雄

Exact7ly

計香港時間定係英國

醫護為大家罷工，希望大家推上熱門

香港今晚8點

就算唔係街係屋企 麻煩係窗邊大大力拍
要去到邊都聽到掌聲

感謝醫護。 推!

支持

點解唔係10點嘅

正解

拍完手之後嗌番好耐未嗌過既野ok？

同意

何以這土地淚再流 ....

無錯 做人做狗根本有得揀

五大裝備 缺一不可
康復香港 時代抗疫

可唔可以額外加個版本，十點鳩叫：醫護加油！

自由發揮

香港其他地方會展示支持醫護語句

有興趣可參考

邊個帶頭做？

多謝你地

利申 醫護

晚上8時無論身在何方，都為本港嘅抗疫英雄，熱烈鼓掌最少一分鐘

推

康復香港時代抗疫

Well paid for it

麻煩住狗屋附近順便屌下狗

拉

Push

多謝你地就真
我會好好留喺屋企唔比負擔你地㗎喇你地一定要健健康康

Clap for Cares , Fuck the police

黑警早抖

醫護加油

黑警死全家

呢個真

返武漢叫雞啦黑警

一定要吊埋狗
佢地仲以為好多人支持佢地

今晚一定要吊埋狗

藍絲活動 不了

醫護加油
黑警早抖

有冇其他好既口號？

唔好唔記得

黑警向醫院裏面發射催淚彈

明明前排先當完人係condom, 而家又為佢地鼓掌，撚夠醫護未呀

十點叫口號呢?

thank you 有良心的醫護

趁多人拍手順便嗌埋香港既祝願

8點鼓掌，9點屌狗，10點鳩叫

Tui

唔使等十點，拍完手趁齊人就叫

就係藍屍活動更加要參加
一齊支持醫護 再屌狗

香港社區基金係咩來頭??

正確
醫護
P牌推唔郁

睇路，香港社區基金係藍絲嚟

push

黑警死全家
天滅中共
香港獨立
China lie people die

詳情可以睇立場呢條link啲留言，
但當然唔反對拍手個陣叫埋口號

黑警死全家！

無人幫掃地姐姐打氣？

一陣惱羞成怒非法集結加罰2000

記撚住邊D明星當初醫護罷工要求封關唔撚出聲 而家又走出黎抽水果D
屌撚到佢地飛起

多謝醫護

黑警死全家

醫護加油
黑警早抖

有意義的行動，為全球的真英雄打氣，不知政府各官員及各公務員會唔會參加呢，請記者們在四點半記者招待會提問一下，睇吓佢哋點答

林鄭唔係話要炒醫護咩

呢個活動諗起小鳳姐
好似恥笑d醫護同病人

醫護撚都覺得好on9
齊齊八點屌林鄭仲撚好

推！

同意
而家啲罷工醫護仲被藍絲高層打壓緊

Support

醫護: 聽撚到咩我仲係底層ot緊

企開啲，廢撚事又俾狗屈聚眾

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

送條女比我屌算啦

返屋企打飛機啦你

康復香港 時代抗疫！！！

加多句康復香港 時代抗疫
俾班藍屍知佢哋先係少數

狗仔連U 都入唔到,點做醫護

搵日為地盤工/貨車司機/巴士司機鼓掌再通知佢地
呢D 工佢地先handle 到

為醫護鼓掌

多謝你提醒popo

臨急臨忙點推

今晚落街聽下拍拍拍
再番屋企拍拍拍

支持！
今晚８點！

我係醫護
我比較想聽到支持手足既口號

光復香港，時代革命

唔好將醫護同埋黑警擺埋同一句口號
搞到cheap晒

兒登仔：罷得一個禮拜就唔罷
比哂底牌比政府睇
抵死

收到風政府諗住搶光環
逼啲公務員係office拍片
成team人企埋一齊拍手

不了，自己睇清楚係咩組織發起啦

開窗鳩叫下就得

預言：8點拍手如果屌埋狗，會比狗拉話多過4個人一齊活動

唔掛得中共要下半旗，避免文明世界入侵

屌狗好過啦
講到班醫護好似做義工咁，試下佢地份人工得番2萬蚊起薪睇下佢地仲做唔做，they are well paid for it

快啲有共識
唔好齋拍手起碼加多句口號

1. 康復香港 時代抗疫
2. 醫護加油 黑警死全家
3. 全面封關 刻不容緩

Last but not least
4. 光復香港 時代革命

歡迎討論

醫護加油 8點見

狗隻一定會狗衝無防疫拉人打人掉TG

狗隻一定會狗衝借防疫拉人打人掉TG

感謝醫護守護香港人

好似係藍睇Facebook係咁講

十點係香港人,加油

醫護加油 黑警早抖

一次過做哂啦

香港社區基金
|
|
|
|
香港可持續發展研究中心
名譽學術顧問
香港立法會 主席 曾鈺成議員，GBS，JP
香港演藝學院 院長 華道賢教授，AM
恒生管理學院 校長 何順文教授
復旦大學港澳台行政研究中心 主任 周帆副教授
台灣東海大學都市暨區域發展研究中心 副主任 潘兆民副教授
香港理工大學活齡學院 總監 錢黃碧君女士
名譽顧問
觀塘區議會 主席 陳振彬先生，GBS，JP
體育委員會 成員 吳守基先生，SBS，MH，JP
眾達國際法律事務所 合夥人 溫嘉旋律師，BBS，JP
鳳凰慈善基金 主席 李鋈麟博士，JP
亞太交流與合作基金會 執行副主席 肖武男先生
香港行政會議非官守議員 張國鈞律師 JP
澳門特區政府經濟發展委員會 委員 黃桂玲女士
通利琴行 總裁 李敬天先生
翰宇國際律師事務所合夥人 陳曉峰律師
Chairman of the UN ESBN YET Mr. Pedro Eloy
香港青少年領袖發展協會 創會會長 范凱傑先生

直接 將內容，口號變黃咪得

有免費宣傳既鳩叫活動 緊係參與

收皮啦你班返工豬

Up

多謝醫護

開始聽到英國傳黎既掌聲

quote你

今晚 2000

推呀，唔好俾藍底社區基金騎劫
冇醫護罷工唔會有第一波抗疫成果

較咗鬧鐘1959做準備

班黑警雄就雄，狗熊
首先你係人，先會做到英雄
狗，狗熊

7,000醫護罷工 今登門促林鄭對話
Dirty Team：犧牲都要有意義

【肺炎大爆發】

【本報訊】逾7,000名醫護昨參與醫管局員工陣線發動的第二階段罷工，再促政府封關救港。有被分配為Dirty Team的護士揚言，即使犧牲亦要「有意義咁死」。特首林鄭月娥及醫管局大打民意戰，均稱醫院的新生嬰兒深切治療部是缺勤重災區，促罷工醫護返回崗位，「BB真係好靠你哋照顧佢」。工會形容疫情已到臨界點，今早將與林鄭直接對話，視乎對方的回應再決定下一步行動。

記者：周詠雯 梁銘恩 鄧溢禧

逾3,500名罷工的醫護昨到醫管局大樓流水式遞交請願信。王子俊攝

有長者手持標語，支持醫護人員罷工。馬泉崇攝

醫管局員工陣線表示，昨日逾7,000醫護參與第二階段罷工。王子俊攝

醫護罷工聲勢浩大，醫管局員工陣線主席余慧明表示，超過7,000醫護參與第二階段罷工，佔醫管局總人手近一成。罷工醫護在各聯網的「龍頭醫院」門外排隊簽到，部份醫護掛上白絲帶。早上兩小時的罷工請願行動中，工會收集逾4,000張簽名請願信，成功轉交醫管局。

下午各區醫院如伊利沙伯、瑪嘉烈、威爾斯親王醫院，門外亦有人龍，有醫護手持「醫護罷工促全面封關」、「全面封關救港」等標語，瑪嘉烈一度有約400人排隊。

怕病毒傳染 減少見家人

相關新聞：賀一誠封賭場半月 「買晒葡國口罩」

有七年年資、被編入照顧懷疑或確診患者的隊伍（Dirty Team）的屯門醫院護士的盧先生表示，自己已經做好疫情爆發的心理準備，「我唔怕死，但我要有意義咁死，唔係好似隻棋咁死」。

盧已在隔離病房工作兩周，擔心有可能病菌傳予家人，近期減少與母親見面。他指如果政府做好封關措施、為醫護提供充足準備，他完全不介意站在抗疫第一線。「但如果我係為咗政府無能而死，我覺得唔值」。

同樣被編入Dirty Team的兒科醫生陳先生雖然如常當值，但仍到街站簽署罷工聲明。他說十分認同工會罷工的訴求，當醫管局不願意代員工發聲，醫護只能藉罷工表態。但他因身兼Dirty Team工作，需負責照顧和監察懷疑確診病人，為了避免其他同事代替他承受感染風險，最終決定「罷一半工」，不會執行任何非臨床和非緊急的工作，「我揸住個call機，如果有call我先至會做嘢」。

醫護上下一心救港，但仍未撼動政權。醫管局聯網服務總監楊諦岡形容罷工對醫院運作有非常嚴重影響，部份非緊急服務手術都已取消，緊急重要服務亦受一定影響。

醫管局總行政經理（聯網運作）張子峯稱，罷工重災區為急症室醫護、另新生嬰兒深切治療部有一半醫護缺勤，他盼醫護回心轉意：「BB真係好靠你哋照顧佢，食奶、各樣嘢都係要靠你哋。」林鄭昨晨會見傳媒時亦說，不少病情危重的病人因罷工受影響，新生嬰兒深切治療部的情況「令人更傷心」，希望醫護回心轉意，為香港市民服務，但她繼續拒續回應訴求。

醫管局：盼大家回心轉意

楊諦岡又大打溫情牌，稱「我哋每位同事都非常緊要，今時今日一個都不能少」。他說同事的心聲和理據，全港人都聽到和明白。楊、張兩人先後最少五度強調要求罷工人員返回崗位，又指「病人始終喺醫院，希望大家回心轉意」，又向無參與罷工醫護致謝，提醒前線同事小心身體。

余慧明形容，社會已進入臨界點，全港市民生命危在旦夕，封關刻不容緩。工會今早10時會到特首辦，呼籲林鄭直接與他們對話，如果對方仍拒絕，會再交代下一步行動。醫管局表示，截至昨晚六時，共有接近5,000名員工缺勤，包括大約360名醫生、2,800名護士及1,000名專職醫療人員。

多謝醫護

較好鬧鐘1959做準備

再次集體感染

多謝醫護參與罷工抗爭，迫使政府進一步進行半封關！
光復香港！時代革命！

呢啲就要推上去

榮光歸香港醫護，除咗醫聯

藍絲老醫生/退休護士，嘅一班阿伯阿婆，二月仍堅撐林奠/C.H.O.，公眾地方冇需要戴口罩

建制派搞嘅都參與?

理得得邊個搞，
多謝醫護係我真心嘅。

今晚 2000

你叫藍絲搞多謝警察睇下我做唔做吖 ？

黑狗會否大量出動,見人就卜咁呢?

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

我會專登出街拍

多謝醫護

6 mins to go

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命